真係諗住去燒村呀？冷靜d呀！

冷靜d呀連登仔！一個話燒村就全部話去，局黎架咋！

燒村對成個運動完全冇幫助，依家個目標係個政權唔係班牛屎佬，佢地既仇之後再報都唔遲。燒完村唔係代表打勝仗，分分鍾更多義士被補同受傷對之後運動極之不利。

講左無數咁多次元朗係中聯辦黑警聯手搞出黎既煙幕，目的係分化令到民眾鬥民眾，政府就可以慢慢淡化成件事再用黑警以英雄姿態收拾殘局坐享其成。有人話鄉下佬係副任抽一個星期黎做，今日俾你燒到一條村，下星期又會有第二條村既人搞事，咁你再用多個星期去燒第二條村，咁主線呢？只會無了期咁押後，問題都唔會解決到。

仲有，你主動去燒人村同佢地d白衫入西鐵站亂打人有咩分别？村入面咩人都有老幼婦嬬都有，佢地無辜架。村入面都唔係只係有黑幫，有好多都係普通人一個甚至根本都係支持反送中既同路人。燒村呢樣野高成本低效率絕對唔值得做，做左，到時我地就變成真真正正既暴徒，如果要喺呢個階段搞佢地學隔離Post講玩下水電網咪幾好低成本高效益。

我唔知連登仔係真心定假膠，我希望你地只係講下嚇下班鄉下佬。連登太多資訊太容易俾人帶風向，仲有好多諗野唔夠透徹既中學生喺前線抗爭，佢地可能真係會當真。如果你地真係真係要飲酒既請對準政權，唔好搞到一般市民，唔係只會兩敗俱傷。

我知有人會話我三毛，隨便Block同負皮。我同大家知道警黑合作都一樣咁嬲，但無論咩事都好，一定要保持冷靜，唔好人講一句就叫好，諗清楚後果同利弊先好行下一步。

Be Water!

講咗咁多次雞尾酒連影都未見過啦
你冷靜啲先

去到呢刻已經分唔出真心定假膠